EA帳號註冊唔到

最近揾左個fd一齊玩apex，但佢註冊唔到EA ACC ，我幫佢註冊都一樣＂很抱歉，我們目前發生技術問題。請稍後再試一次。＂
本身以為EA自己系統出問題，但過左幾日都係咁，唔知有無巴打一樣

我

幫你唔到

咁咪唔好玩 EA啫

你個名

唔好咁啦
跪求解決辦法

問EA, 問連登仔把撚咩

真係驚